如果禾暗殺林惠偉，你地會唔會割蓆？

借位

郭榮鏗喺881引述Ted話眾議院通過法案問題不大，但參議院會有阻力，希望大家暫時停止暴力，唔好被人利用

叫港父做好啲

佢比較熟手

唔割 可唔可以加多個何律師

如果我係達哥見到呢個post真心會怯

我唔係要佢怯 我係要佢歹匕

核彈都唔割

強帖留名

玩咁大？清 你未上頭盔

一陣港父做完野 順便滅我口

報警

希望樓主原諒達哥

隻狗好小氣，你小心佢告你

引彈狗

港父唔使玩暗殺

真兄弟會明既